你對上一次病係幾時?

我好似成年都冇病過
因為減肥做多左運動